==================
Установка Steam VR
==================

Установка Steam
----------------

1. Установите онлайн-сервис Steam по `ссылке на программу установки <https://steamcdn-a.akamaihd.net/client/installer/SteamSetup.exe>`_ из `официального источника. <https://store.steampowered.com/>`_
2. Войдите в свой аккаунт на Steam. Если у вас нет аккаунта, зарегистрируйтесь.

.. image:: images1/image7.png
	:scale: 65%

Установка Steam VR
------------------

1.  В установленном на ваш ПК Steam откройте раздел “Магазин” и наберите в строке поиска SteamVR (без пробела).

a.  При необходимости проверьте  соответствие вашего ПК требованиям программы (SteamVR Performance Test). 
b.  Загрузите SteamVR.

.. image:: images1/image15.png

2. Когда Steam VR будет загружен, вы увидите сообщение о том, что программа находится в вашей библиотеке. Чтобы установить SteamVR, нажмите кнопку “Играть”.

.. image:: images1/image17.png

3. Установите SteamVR, следуя указаниям программы установки.

.. image:: images1/image12.png
	:scale: 65%